政府將就電話卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會

政府下午就電話智能卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會。商務及經濟發展局局長邱騰華、保安局副局長區志光和通訊事務總監梁仲賢出席。

本身唔係實名？
講緊太空卡？

係時候去百佳掃卡

痴撚線

真係diu佢老母
瘋狂加速

stock太空咭

睇黎電話卡都通漲

人哋SH GME
我哋SH Sim Card

比人玩得太多又捉唔到人

飛鴿傳書

搞太空卡會攬炒其他人

桂林街全部排檔可以準備轉行

2022年:政府將就菜刀實名登記制度公眾諮詢舉行記者會

無果樣揾果樣黎搞, 不如實名制出電話好過啦, 起碼電話金額大, 無咁流通

不過都係時候入定D 太空咭喇

同日本睇齊

ON9外國電話卡又點理

屌你老母啦

太空卡？

上台不嬲實名架啦，唔通用假身份證咩？

買外國卡漫遊咪得

實名買打火機

到時上網實名際，之後沒有沒有通過。

我買東南亞sim卡你點禁?

入定都冇用 一至兩年到期既卡多的是
佢仲可以夾電訊商強行取消冇名既卡

與虫國接軌

work phone公司出點登記又

整多條法
使用沒有實名登記的電話卡
入獄兩年

太空咭要實名制
支那化
支那幾年前都要咁玩 你香港買嘅都要實名 但邊柒知要實名 唔知去邊度實名 最後 張咭變咗垃圾

係囉, 用公司名登記?
最好限每一人只可以有一張電話卡, 杜絕包二奶

想禁絕太空卡

鴨寮街開始多人
太空卡開始缺貨

邪骨141

推

痴撚線
光速墜落

嚟料啦香港準備玩信用評級

無用，大陸推嗰陣係取消哂唔登記名的卡

下個星期推埋社會信用評級

出街食飯都要實名制

公司入面個部門買張卡咁點撚實名登記

太空卡可收皮~

好快買紙、筆、油墨都要實名真係超越支那

唔好話掃卡屯貨啦，佢咁搞得到時就會叫電訊商ban晒果堆未登記實名既卡

之後搵單約炮姦殺案岀黎，就話要推扑嘢實名制

繼續支那化

行緊e sim啦

太空卡起左價未？

呢個機會都有仆街正苦做野大家都捉到路

諮乜撚野詢反正即使7百萬香港人反咪又照做

鴨記d檔口執得

我兩樣都hold

依家有數據卡 其實好好多

強制檢測拎dna >>>電話卡實名>>>社會信用評級>>>強制電子貨幣

完美劇本

d 大耳lone收得皮

大灣區sales點算

on99搞撚埋小動作
一早講撚咗佢冇抗過疫
不斷背後諗計進一步支那化

公眾諮詢先係最好笑既位

邊個反對即係阻撓政府施政

旅行手信係香港漫遊卡

諮咩詢，咪扮啦，咪又係照交立會，建制又照秒速通過，想點就點

照實名制
落左地要去返門市登記

同支那睇齊，外地買可以唔實名，但只能短期用

仲有班撚樣恐懼撚(包括部份黃絲)支持政府

屌..嗰啲同政府關係良好
多多電話no. 都出比佢地

阿佳仔嗰單咪係囉

用公司登記囉

你諗錯啦

只要你外國買 你香港一收network 可以叫你去你用緊嘅通訊商去搞實名 根本冇難度

你香港收極都係三大 話知你同softbank 大哥大 vodafone Verizon買都好 你都係收三大

push

鄉黑變condom

遊客到港點登記

strong hold

就快有姦殺案

跟住又可以推了

玩大佢

佢地係暗共，或者蠢人比暗共帶左風向都唔柒知

好呀
叫所有遊客實名買sim卡

理論上你漫遊喺香港佢都可以 ban 左你，只係會影響商家佬利益，問題係會唔會去到咁盡姐。

黃賭毒收皮！

>>>資金不可流出

你漏左最重要個樣

加多條法，買賣太空卡輕則罰款，重則入獄，年期可終生監禁

到時買太空卡仲貴過上台

到時候就好睇囉

不如諮詢下大家想唔想你班仆街落台

班黑社會真係回復8-90年代

諮詢?

係就快呀
班廢老又要搞多樣野

唔好on9
佢地有政府睇住
要拉只會拉黃絲

可以一個人開多張sim卡之後比其他人用

黎緊係揸住太空卡就有閪屌

個班人藍定黃

封區已經係想演習局部地區宵禁啦
之前示威想咁做但唔知點實行 依加咪做下演習囉

佢會扮諮詢先，然後話有幾千萬人簽名支持，跟住就上馬

避得去邊啊好快就玩植入晶片

如果香港政府同日本政府一樣有良心 就無問題

可惜香港政府係認為香港人係no stack in society

而家好似有個智方便app
叫d 人儲存密碼比政府

竟然有D咁既野
儲存咩密碼

黃藍都有

便利店個d儲值卡呀

斷藍絲騙子米路？

扮咩公眾諮詢，直接人大出order啦

一開咭 或者一connect 本地電訊商 佢sms一個message 叫你去就近門市搞
登記passport number 加名 搞掂啦
快過打針

呢個只係統一政府網上平台，唔關事
整完都只可以做政府服務
呢個野基本上除左換車牌之外，呢家可以話無撚用

係時候睇定外國啲語音plan 收sms

開仲卡， upload身分證咪得law

用外國虛擬號碼

全面支那化

而家連電話自由都無

其實門市都唔洗
叫你上個網登記passport number 同名已經搞掂

唔犯法根本冇事

咪即係電子證書

市民係時候用自己方法全面表達反對嘅意見

嚟香港旅遊嘅人特別係支那人
上少日網會死

未必 你未實名 網都唔畀你上

獨裁政府下
呢d遲早都會搞
應該都係跟大陸搞實名制咁
個number限期前無身份證就停用

你諗下有幾多廢老係用儲值卡嘅
反而後生嘅好多本身都上咗台

留名等睇廢老唔識搞之後俾人廢咗張電話卡

其實好多人玩緊儲值年卡
隔離台有post

上台=做水魚

超美趕日

唔少人玩緊飯盒咭 我識嘅最少幾個 誠哥一放佢哋就狂掃

真，大部分儲值卡用完開新平過增值
等誠哥出手

咪係
公司機只包打出打入，我入多張年卡上網方便啲

政府目的應該係為咗同大陸信用系統接軌鋪路，以後香港人見工再唔係睇有冇案底而係睇信用額，例如分數低會影響貸款申請、子女入讀好學校嘅機會等等...將來違泊、亂過馬路、亂抛垃圾都會被扣信用分，而捐血、捐款就可以增加信用額，最終結果香港唔再係分369等而係細分到123456789

係，只係呢家唔洗比錢咁解

記得之前支那有個有關信用系統嘅網列埋香港落去
之後俾人發現就話寫錯

變咗迫啲公司提供資料張卡畀咗邊個
即係連私人公司內部嘅行政都要插隻腳入嚟

黨安法又然

唔使架, 上網登記就得

用外地卡roaming 會好貴, 如果一卡兩號打電話, 一入香港用香港電話號碼就即刻要你上網搞實名

passport

喂上台唔做身分證咩
講清楚啲係太空卡

屌你老母，做到咁仆街，咁就唔好怪人外資公司走佬啦

信用制度 v0

但可以捕住買太空卡既人
因為得短期可以用 就好似blackbloc 咁

依家就係話太空卡要實名, 降價就真

無錯連登仔仲要扮聰明諗方法去避，根本無得避正如安心出行所有政府部門都要使用，如果唔係無得用政府服務

舉行記者會 唔洗抗疫咩?
又話唔可以聚集既?

有上限, 同埋你比其他人用, 人地犯事你可能會上身

大陸做法好似係都要個人登記，唔可以落公司名

而家講緊太空卡實名

唔使去門市

心水清

好耐之前有節目做過呢個topic，我記得電視睇過

太空卡全部廢左

限制你只可以上電訊商個網

why not both

公咩眾諮詢

反對嘅全部國安法拉咗佢咪得囉，晒鳩時間

登登上左仼幾耐就瘋狂加速

好人好者怕咩國安法

你都幾戇鳩

佢會ban晒現有太空卡先，中國2010年做法

未必有用，但係HK牆內既朋友pls幫手反對

今次真係你個名

想去掃卡但佢會唔會cut埋之前啲太空卡

當然會
梳打埠就係咁

冚家剷 疫情都搞唔好就搞喱搞路

屌你老母香港政府

澳門:

第13/2019號法律《網絡安全法》將於2019年12月22日正式生效。當中第二十四條規定預付卡用戶須辦理實名登記手續。

新激活的預付卡：
必須辦理實名登記手續才能使用。

法律生效前已激活的預付卡：
過渡期：須於2019年12月22日至2020年4月19日期間向所屬電信營運商辦理實名登記手續，否則預付卡服務將被暫停；
暫停期：於2020年4月20日至2020年10月16日期間向所屬電信營運商補辦登記手續，預付卡服務將獲恢復；
終止：若於上述過渡期及暫停期內仍未完成辦理實名登記手續，有關預付卡服務會被終止。

所收集的資料由所屬的營運商負責管理，並受《個人資料保護法》保護。有關實名登記詳情敬請留意各電信營運商的公佈。

終於一步步變得新疆化

港豬：我唔知丶我唔理，總之最緊要唔好阻我返工，香港份人工真係太吸引，去外國一定要乞食